新元朗中心, 東堤灣畔, 愉景新城

大家覺得那一個好?

返工返邊頭?
有無小朋友要返學?

東南西北都有點講好唔好呀

又P牌AA狗，一日幾隻

寶福山最好

只是問一下, 不是AA

暫時沒有工作, 沒有小朋友...和父母住(退休的)
暫時覺得還有空間下跌...現在望吓...

不是AA, P牌了差不多一年

所以問下那一區比較好

咁東堤啦
2房戶都廳大房大
clubhouse都唔錯 管理費唔算高
開咗東薈2期之後多翻好多民生鋪
eg food court 戲院 U記

你住得好舒服?